Sai awwalikkuks Taniel Pallu,et ta Möisa aijast puid warrastanud,kedda Moisa herra isse ta öue pealt ärra tonud.Kohhus möistis:1 rub.höb.Möisa herrale kahju tassumisseks,mis ka sai täidetud.
Walla Wannemb:Jurri Wahkel XXX
Pea Kohtumees:Laas Oad XXX
abbi:Mihkel Larents XXX
"   Gustaw Köster XXX
